溝唔到女真係好慘

某程度上
人一生
讀書做野
到頭來都係為溝女
但有d人
天生就取消資格
唔好呃自己
冇女可以過得好好
你現實冇
幻想都要幻想個出黎
平時見到街邊d女又好
同事又好
親戚又好
明知打j傷身
但自然定律
谷住仲辛苦
每次射完都後悔
係街見到d女
又明知自己得唔到
又唔開心一輪
到你大個
時間一年一年咁過
又做唔到d咩
淨係知道
自己終有日
會成為女人眼中
另一個阿叔阿伯
郁d嗌非禮個隻
你就感慨
原來人
面對時間
面對自然定律
個人力量
係咁不堪一擊
力不從心
呢四隻字
道出天下間
所有男性無奈
有時搭車
經過d中學
就不捨
明明諗住落車食返餐好
都草草了事
有意無意
食返以前讀書
平平地個d
2 卅零蚊個d算
或者咁講
人真係冇歸宿
唯一歸宿就係死
你點努力
做d咩
亦難掩落寞
青春短暫
天生係點亦唔係自己決定
你呃邊個
你呃自己
但所有人其實睇穿你
難過改變唔到咩
唯有對自己老實
先係真正幫自己
有時扮唔需要女
都過得好好
但就攞今朝黎講
唔小心睇到篇野
講d上左年紀既人扑野
意識健康
都忍唔住入廁所解決
真係好無奈
溝唔到一件事
但就唔好呃自己唔想
身高問題又好
樣又好
咩條件都好
得唔到一件事
但因為咁而呃自己唔想
又係另一種痛苦
或者大人就要有大人既模樣
又或者
大人就會有大人既模樣

你
老師
有冇
教
過
你分
段
?

你
望
吓塊
鏡
再
望
吓街
邊啲
阿
伯都
有老
婆

巴打，我見你呢幾日好多感悟咁

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》